
                      Es una buena película, pero es too mainstream algunas veces, por lo que me genera un poco de resistencia. Sin embargo, Nolan se las ingenia para darnos vuelta la película en 4, 5 o 6 formas diferentes entre espacio y tiempo.
        
            